南韓8月10號放寬支那人入境，而家武肺疫情反彈

守左四個月日日唔過30單，而家一日就二百幾單

北韓就死都唔開關

支那豬係各種意義上既感染源

支那又話受控嘅，點解仲可以輸出病毒。

支那人有冇show 健康碼以示清白呀

明明日日都得幾單或者0

呃人咋嘛
係毒性減弱左 毒性強既病毒都死得7788
絕大部分中左招都係傷風感冒level
重症個案大量減少咪話可控囉

抵撚死啦

南韓而家話反彈原因係上星期六個反文在寅示威活動，計劃禁止集會示威

心諗3日就發病到確診咁快

真係抵撚死

咁似啲藍絲賴落初選度

同香港放免檢疫堆人入港嘅後果一樣

抵死啦屌
唔係真係信支那0確診呀嘛

支那

文在寅咁奶共，係咁上下喇。

外面的人 好難入去

本地又零感染

成日無端端爆一次 個源頭係點來
北京，新疆，東北......

真係想知南韓點解會信支共檢測
英國之前買果啲都發現90%係廢啦⋯咁都信

左膠寅

當初為韓國民主鬥爭嘅文在寅 依家淪落到成為抗疫不力嘅過街老鼠

偷渡越南又播毒

當佢健康碼準確度有7成, 驗完再大安主義交叉感染, 可能支那人個個都係帶菌者

要幾on9先會信支那，文在寅快撚啲收皮坐監換第二個啦屌